頭先未到，但鵝頸橋附近塞爆

好多人呀！香港加油！

未出既快d出黎！

頭車……打錯字